原來賓特拿啱啱拎咗聯賽冠軍+神射手

啲垃圾聯賽搵巴斯杜斯都得啦

Dost舊年葡超31場34球神射

boat = bendtner

禾堡聯賽七連和

dllm